今天行街緊急

如果今日行街踩到藍色水，請不要多想，棄扔所有染污藍水衣物，因為已經污糟左，留黎無用，地鐵已經有大量警察捉示威者，早前已有大量示威者太子旺角乘坐港鐵被捕，行街市民不要乘坐地鐵，以免被警察721式無差別捕捉